[(G)idle]有冇人覺得依條女應該退團?

就係條台妹
佢唱又唔撚掂
跳又唔撚掂
存在感又低
子瑜雖然都係冇料到
但人地起碼個樣都見得吓人
佢就連樣都冇
冇料就唔該退團啦
咪影衰(G)idle啦唔該

小妹成日認錯台妹同支妹 根本個樣一模一樣

好好榜樣

分比佢嘅part好短，連咬字都唔洗，出道嗰陣latata，今次喔喔喔
刀群舞又成日喺後面，都唔知加佢入去做乜

舒華仲靚過支瑜

幾乖 幾想同佢做朋友

揾件垃圾同垃圾比

認同 應該換elkie落去 elkie唔好彩 一個carry成隊clc

舒華跳舞完全跟唔上其他成員

睇哂佢哋啲自家團綜就知佢係團入面好帶動到氣氛
存在感一啲都唔低點都好過子瑜成日呆呆吓咁
樣同跳舞都唔差，係唱唔掂姐，未至於咁一文不值

兩個都柒

勁撚qq喎

呢個真，其他5個都企前面，零零舍舍佢企後面，鏡頭影佢唔到，但又要扮跳緊舞

驗眼

雨琦qq好多囉

下 唔覺喎~

其實個名點讀

呢樣真

子瑜個樣都叫見得下人
黑到成個農民工咁又木口木面